拍裙底罪成判囚ㅤ黑警上訴得直

拍裙底罪成判囚ㅤ黑警上訴得直
官：電話有女子大腿影片招疑點

港島總區反黑組男警員，早前被指在休班時於金鐘的電梯上偷拍 29 歲女子裙底，早前於裁判法院被裁定有違公德罪成，判囚 14 天。他不服定罪，向高等法院原訟法庭提出上訴。法官指目擊證人觀察的可靠性有疑點，今裁定他上訴得直，當庭無罪釋放。不過，上訴方欲申請訟費時，法官指出上訴人的手提電話中的確有拍攝到女子大腿的片段，的確招來疑點。

上訴方於庭上表示欲申請訟費，暫委法官姚勳智即指出上訴人的手提電話的確有拍到女子的大髀的片段，以及上訴人於案發時有向事主趨前一步，的確招來疑點，著上訴方再向法庭呈交書面申請。上訴人離開法庭時，一名女親友激動地與他擁抱。

姚官裁決時稱，上訴人麥潤森被截停後，有警長檢視其手提電話的新近片段，當中拍到女子的大腿，但其衣著與本案女事主不符，片段與事主無關。

法官又指出，案中唯一目擊證人、警署警長梁維安於原審中供稱，他目睹上訴人在電梯伸出右手、手持電話以 45 度角放在事主裙底，上半身傾前，但有關動作並未記錄於其記錄冊中。

法官亦指出，證人目擊事發經過時，是站在與上訴人相反方向移動的扶手電梯上，觀察會受到不同程度的阻礙，而現場的閉路電視片段，亦未有顯示證人所指的觀察。法官認為此證人的觀察的可靠性有疑點，遂裁定推翻原審罪裁決，上訴人上訴得直，當庭無罪釋放。

上訴人麥潤森（36 歲）事發時隸屬警隊港島總區反黑組，早前被控於去年 12 月 18 日在海富中心三號扶手電梯，以手機偷拍女事主 X 裙底。

案件編號：HCMA279/2019

來源 立場

警察 殺人放火 都無事
香港有法治？
笑撚左

推

CLS唔係疑點呀, 係證據確鏨呀
你老母控方證人口供點都好
你個物證真係影到啦

個法官係咪有問題？

法官認為 無就無
你吹咩？

電話有相斷正

都可以話證人口供有問題, 唔理個物證, 放人

法治精神

話影女示威者 立即當庭釋放

香港既法治, 究竟敗壞到乜嘢地步

同支那法庭已經無分別, D法官同支那法官毫無分別, 要多荒謬有多荒謬

所謂審訊只係一場SHOW, 比人睇既大戲

over my dead body

???

法官：示威者就全部有可疑
嚴重暴力，應該重判

香港私法獨立

港豬 (包括大律師公會) 認為, 有一個人, 著住英國法官袍,
按住英國普通法,
然後亂鳩咁判, 係叫「法治」

我對港豬已經係完全絕望...

當中拍到女子的大腿，但其衣著與本案女事主不符，片段與事主無關。
KK你係咪盲架,對腳都唔係個女仔既你憑乜話佢有做過呀

的確有拍照都可以無罪？

誰大誰死 誰正確

中東式法治

香港法律係唔會用起警察到

有險可守

咁撚樣都叫疑點

屌你老母
就算唔撚係事主本人
一個執法人事有d咁既相
都睇得出佢份人幾撚變態

殺人輪姦棄屍虐待都出埋，港豬都係無底線，主動罷工表下態都驚頭驚尾，算吧喇

咁以後有晒物證
再搵條友扮證人鳩噏2句做個疑點出黎就無事?

點解仲未有外國法官出聲？
又話基本法係互通 ？

一輛九巴前年剷上行人路撞斃女途人，司機早前危險駕駛引致他人死亡罪成，昨被判囚20個月及停牌5年。

3青年旺角暴動罪成 - 19歲仔入教導所兩男囚3年

又要回顧一下呢位暫委法官姚勳智之前既判案
車死人就判20個月, 暴動無任何動作就判3年

如果有其他女人相而又唔係事主
即係有可能本身有影開

依家係香港只要你係警察既職業就係拿正牌可以犯法

每日笑話

香港法治

法官又指出，案中唯一目擊證人、警署警長梁維安於原審中供稱。

狗咬狗？

真是痴撚線

依單野仲要變案例

話「衣著不符」, 根本就係佢自己UP之嘛
可能明明一樣佢都話少條LACE不符？

個證據如果真係極度不符, 一早開唔到CASE啦

ON

內文話條片嗰個唔係事主喎

屌你老母香港法治

Push
垃圾法治

個官會唔會影少條LACE就話不符去自圓其說

姐係同你講，案發時對腳粗10cm

而家粗12cm

所以與本案女事主不符

黑警殺人強姦無罪

anyway起碼知道兩隻曱甴名

應該係睇唔過眼
點知個官話佢 判詞 有疑點
單野一年前
應該真係警察做返警察做既野姐

即係偷拍第二個就得？

屌 到時候啲強姦案一單都告唔入
嗰班叫唔好搞大佢 法治有險可守 當事人意願 保障私隱班人情何以堪

暫委法官姚勳智

lm

唔係個女仔就唔係佢
佢張相點黎既你又唔知,
一個TG都大把鹹GROUP乜相都有,
佢自己唔DEL有幾張好出奇咩

Hello sir
你地d伙記 狗屋強姦 uniqlo 偷野 非禮
樣樣做齊
我唔撚信無啦啦會比人屈你偷拍
仲要有人證見到
唔比佢快手刪左既？

燒法院真係唔割

唔支持暴力

是站在與上訴人相反方向移動的扶手電梯上，觀察會受到不同程度的阻礙，而現場的閉路電視片段，亦未有顯示證人所指的觀察。
KK,你收得皮未?

有險可守????????????????????????????

法官中意係就會用法律幫你 法官唔中意你就會用法律整死你

特權階層？

是站在與上訴人相反方向移動的扶手電梯上，觀察會受到不同程度的阻礙，而現場的閉路電視片段，亦未有顯示證人所指的觀察。
你幾時講埋個CCTV都係假既
駁唔到就收一收皮

我最唔撚明係點解判咗佢贏
但攞訟費又話有疑點 唔比攞
咁唔一致架咩會

我地警察就係法治

港共法庭：
黑警告市民一樣証據就罪成
市民告黑警一百樣証據都未必罪成

以前個個叫法律面前窮人含撚
依家係 法律面前全部都要含撚
話知受害人係邊個 證據證供有幾充足
被告只要係狗、官、紅底人士等等所謂共黨命運共同體 就唔撚會告得入
就算告入都輕判

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

要返工不了

條片係點 我唔清楚
眾所鳩知 d商場閉路電視
有幾撚濛得幾撚濛
影唔到佢偷拍好出奇？
同埋
黑警做呢d野 唔覺好出奇bo

黑警就可靠證人
證人就唔可靠

法治社會

香港法治未死！
Over my dead body！

連HKGOLDEN時代五毛狗隊長 賈雨村都上水領屌

呢個官一定有問題

法治有險可守

上面有呀sir話
手機有張 裙底相 好正常
仲要無啦啦比人發現佢偷影人都好正常
我真係未試過係街無啦啦比人屈偷拍
仲要咁岩又有張裙底相

支那法官有時都要理下民意，驚群情凶湧

依單反而無XXX個名

真係做假,一早唔駛告放生
仲駛做場大龍鳳俾你睇
弱智又上連登
你睇下周梓樂D CCTV啦,蒙極都清楚過你對眼呀

法治？

個一樣證據係黑警口供

法治已亡

呀sir 上連登又咩心態
一早唔駛告放生？
因為單野係一年前發生

陳文敏嗰班人仲停留喺愛與和平年代

一定手機有張 裙底相 好正常
仲要無啦啦比人發現佢偷影人都好正常
我真係未試過係街無啦啦比人屈偷拍
仲要咁岩又有張裙底相

真係唔好怪人點解燒法院
香港法院已經唔值得人專重
由警曱申請任何禁制令都即排 一星期內批
記者申請唔想比警曱搞就要等半年
就知道所謂香港法庭有幾公平

唔係！應該係影咗兩個人
黃咗嗰個被人制止, 所以拍攝失敗, 但呢個女仔就告佢偷拍
成功嗰個跟本唔知邊個
控方將一段唔知邊個嘅偷拍片當係當事人, 犯了技術上錯誤,
所以先俾人打甩
其實全世界嘅法律一樣係窮人含撚
有錢請一個好律師, 強姦都打得甩

哇 有冇得再上訴 如果咁都打得甩以後都唔使再告

Push

你答到未
對腿都唔關今次個女仔事,
你憑乜證明佢偷拍?

變態還變態，但係被偷拍既並非女子X既話咁偷拍女子X既指控就不成立。

即係話除非斷正或者肯定到拍到邊個，否則以呢個指控開審既庭就無辦法話佢有罪。

答到未？
咪就係佢影左另一條女
之後想影果陣比事主發現
所以張相咪唔係事主
就係咁撚簡單

以事論事，佢偷拍第二個唔係呢單案嘅案情範圍之內
可能你會話證實到佢有前科或者其身不正，但就住呢單案嚟講就係冇足夠證據

好似係

香港真係癡撚線

今日偷拍無罪，遲下就綁入狗車輪姦

答到未?
告既係告佢偷影X既裙底
但件證物係佢偷影Y
即係你拎條Y既片去證明佢偷影X
咁同警察拎條鐵通放落示威者背囊話係佢既有乜分別?
即係你都覺嗰個示威者想搞暴動
啊

所以AI法官有呢個必要，google仲研究緊AI議員，咁就可以換撚哂班政棍

即係被告嘅行為的確係招人嫌疑（佢有影某人大脾），只不過係唔夠料喺「毫無合理疑點」下入佢罪（即係偷拍偷拍X)

而張大脾相，法庭係無審過係點拍返嚟

即係技術性甩咗。

咁而家係冇足夠證據顯示影到當事人丫嘛
告唔入都合理（唔係合情

現今香港，無法無天。
大家快啲入工會啦

所以呢d
佢係叫做好彩打得甩
唔代表佢個人係無可疑

黑警不受香港法律約束

有險可守!

而家係你連佢所謂偷拍Y嗰條片都唔知佢來源呀

唔夠人手
佢上訴得直又用番佢
又多隻狗出尼打人

法官又指出，案中唯一目擊證人、警署警長梁維安於原審中供稱，他目睹上訴人在電梯伸出右手、手持電話以 45 度角放在事主裙底，上半身傾前，但有關動作並未記錄於其記錄冊中。

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

cls …

dllm ol9

咁有咩人可以查條片既來源
咪就係你地d死黑警囉
就算有可疑都唔回報架啦

香港法治真係笑撚死人 黑警殺人放火金腰帶 死狗官仲要盲撐警 完全唔中立 食屎喇

你幾好笑
而家單案唔係警察告佢伙記?

所以咪好彩打甩咗
所以個官咪話佢可疑，申請訟費咪唔批
你仲想點

法治

番工執法，放工犯法

咬我食

單案果個係做證人
關查佢果班咩事？

曱甴蛇番深圳食完海底撈無錢叫雞？

邊隻狗官？

我覆
果條友佢話佢無可疑

泛民打手同我死出嚟，有險可守？

push

警察福利真好

這就是香港

偷拍都無事

咁即係黑警老屈啦

其實係咪應該要放呢啲新聞去連儂牆比人知做曱甴真係大晒

如果係示威者就告多條

DIU 推呀
有冇得上訴

香港法官，其實點解咁耐都冇人起到啲紅法官

咁手機片入面個單呢 就唔駛告?

因為唔係事主本人
告唔撚到佢個死黑警

聽蕭生講
法官係唔可以好出位
成日出席d酒會比人 質疑佢係咪受利益
Btw
Icac 都收左皮
擺明收一箱錢都唔會有人查

即係連環殺手
淨係需要認最後個一單?

警署警長梁維安於原審中供稱，他目睹上訴人在電梯伸出右手、手持電話以 45 度角放在事主裙底，上半身傾前，但有關動作並未記錄於其記錄冊中。

PK死黑警一定疑似係事後改Log book 放生麥潤森~!!!

法治wow
燒法庭有冇問題？

睇下邊d人先係破壞法治

黑警犯法，完全冇事！法治？呸！

除左畀人屌老母
真係諗唔到有咩理由非大學生唔考差佬

法治已死

法治？收皮啦

帶鐳射筆就罪成 偷拍就無事 法治

法官又指出，案中唯一目擊證人、警署警長梁維安於原審中供稱，他目睹上訴人在電梯伸出右手、手持電話以 45 度角放在事主裙底，上半身傾前，但有關動作並未記錄於其記錄冊中。

麥潤森同個法官呢兩條仆街一定要有報應
有撚哂疑點都判無罪

最慘唔會知邊個係事主

影完都無事，垃圾法治

屌法治？

點解戴黑超口罩？

唯一目擊證人又係狗黎 玩撚晒啦

抵你法庭比狗燒啦
法律面前，平民含撚

香港法治

Popo自己Del相完全無難度

係司法獨立背後享受盛宴既法官

左膠：三權分立

強姦搞大人個肚都冇事

雞姦都冇事呀

你唔係話影裙底唔比呀？

冇野我去做野先

Over my dead body
真係每次都要拎出黎bin c

cls

9成case 都係咁放d popo
法治不嬲一早無左

懷疑有人故意掀起短裙
引誘同事影相
做法令人心寒

點證明係偷拍？可能人地同女性朋友既情趣。的確無得告

屌你老母

同事主無關就走得人 有企圖都入唔到班狗 精彩

正式宣佈

香港警察有皇馬褂

點證明真係偷拍先

FC??

屌

Dead Body 係邊

最精警係律政司唔會再告佢第二單
初心 法治社會

講呢啲

各位警嫂應自我檢討

其實想知點分正 負評

我要大大力咁推

休班警涉偷拍裙底 被同袍截停後稱：師兄，可唔可以畀次機會？

休班警去年疑在海富中心尾隨女子上扶手電梯，並涉嫌伸手偷拍裙底，遭巡邏警署警長當場揭發。休班警否認一項有違公德罪，案件今（5日）於東區法院開審。警署警長指被告受查問時曾說：「師兄，可唔可以畀次機會先？」另一警長供稱其手機有一裙底片，但辯方則指被告從沒解鎖讓警方查看手機。被告續獲准保釋。

被告麥潤森（36歲），否認於去年12月18日在海富中心地下往一樓的扶手電梯用手機偷拍裙底。

警署警長指看到被告把手機放在事主裙底

警署警長梁維安供稱，案發日途經時見被告站於女事主身後，身體前傾、伸直右手將手機置於裙底2至3吋下方，當時螢幕亮著並朝上，但他未能看清手機畫面。他回頭截停被告查問，對方謂：「師兄，可唔可以畀次機會先？」其後被告透露自己是駐守香港島的反黑組警員。梁警長續指，被告聲稱手機的人面識別功能壞了，且不願以密碼開啓手機。

拘捕被告的警長陳鎮坪指，應召到場後，同袍指被告願被查看手機，被告自行解鎖後，他見手機中有一段10秒左右的影片，由行近扶手電梯開始拍攝至離開電梯。他形容，鏡頭朝上約45度，在電梯中段移往裙底，拍下身穿藍色外套、白色連身裙女子的大腿後方近內褲位。

辯方指被告沒有解鎖 讓警員查看電話

辯方盤問指，警員多次詢問被告的手機密碼，但被告從沒有解鎖電話讓他們查看，陳警長表示不同意。辯方表示，即使電話中有此片段，被拍女子也非事主，陳則回應片中人的衣著與事主吻合。他承認未讓事主檢視片段，解釋這是為免除事主尷尬，且認為事件會交由法庭處理，故毋須作此舉。

控方認為陳警長的供詞與控方案情有出入，裁判官將聆訊押至明日再續，以待控方向律政司索取指示。

案件編號：ESCC507/2019

休班警涉偷拍29歲女裙底 遭同袍截獲求「畀次機會」

36歲休班男警員去年12月在金鐘海富中心的扶手電梯，涉嫌用手機偷拍29歲女子裙底春光，被巡警當場揭發後更疑「撻朵」問對方：「師兄，可唔可以畀次機會先？」巡警要求解鎖手機亦遭拒。涉事休班警否認一項作出有違公德罪，案件今(5日)在東區法院開審。

事發時隸屬港島總區反黑組的被告麥潤森被控於去年12月18日，在金鐘海富中心3號扶手電梯，用手提電話拍攝女事主X裙底。案發時任職金融公司文員及兼職婚宴司儀的X，當日身穿藍色外套及白衣連身裙。

X隔着屏風作供時憶述案發日下午3時，她獨自到辦公室附近的海富中心一間快餐店用餐，直至3時半離開乘涉事扶手梯到商場1樓，並無留意有人尾隨，但當踏出扶手梯時，突然有聲音叫她停步，轉身便有一名男子表示：「我懷疑有位男士影你裙底」。

X稱感到「不知所措，唔知發生咩事，驚，因為未試過發生咁嘅事」。到該名向她舉報的男子出示委任證，始知對方是警員，後來將聯絡資料留給調查的警員後便離開，到翌日凌晨返完兼職才到警署落口供。

舉報被告的警署警長梁維安供稱，當日穿便衣進行反爆竊罪案巡邏期間，目睹被告在反方向扶手電梯站於事主身後兩個梯級位置，被告同事伸出右手將手機放到事主裙底8至10秒，當時手機螢幕向上並發光。梁急步落電梯後再跑上電梯追截被告，被告便表示：「師兄，可唔可以畀次機會先？」梁問：「畀咩機會呀？」被告無回應，梁再問：「師兄係咩意思？」被告答：「即係同事」，他要求被告出示委任證，被告照做。

梁稱，曾要求被告為手機解鎖，被告卻聲稱手機面部識別功能壞掉，即使再要求被告提供手機密碼仍被拒絕。及後他召同袍到場將被告帶走調查。

涉金鐘扶手電梯手機偷拍裙底 休班警被同僚拘捕稱：師兄可唔可以俾次機會先

36歲休班警員涉於去年12月，在金鐘海富中心扶手電梯上偷拍女子裙底，遭同僚截停拘捕，休班警今否認作出有違公德的行為罪，案件於東區裁判法院開審。同僚今供稱，休班警被捕後曾稱「師兄，可唔可以俾次機會先」。

涉案被告麥潤森今否認控罪受審，29歲任職金融公司文員女事主今出庭作供，指去年12月18日下午約3時半，她從海富中心的快餐店步出上電梯，其後有一名男子從後叫她，她回頭看到一名男子抓著被告的肩膊，指懷疑對方偷拍其裙底，事主感到不知所措，而海富中心的閉路電視則拍下事主與被告先後上電梯。

事主於盤問下供稱，她在電梯上並無感到不妥，她事後亦沒有看過懷疑被拍下的裙底春光照，事主亦確認當時扶手電梯旁邊有聖誕花卉裝置。

拘捕被告的警署警長梁維安供稱，案發時他在反方向的電梯上，看到被告的電話屏幕發光，並將電話置於事主裙底，梁隨即追上截停被告，被告當時稱：

師兄，可唔可以俾次機會先？

梁詢問下得知被告亦是警員，梁其後要求被告向他展示電話，惟被告表示電話的臉部辨識系統失靈，亦拒絕向他提供解鎖密碼。

辯方盤問時質疑梁未有在口供上紀錄全部事發經過，反映他在庭上作口供，而梁當時亦未有看清楚被告的手機屏幕有否亮著，梁一概否認。

休班警偷拍裙底判囚14日 官斥可恥須嚴懲

休班男警員在金鐘海富中心扶手電梯，用手機偷拍29歲女文員裙底春，被巡警揭發後疑「撻朵」。涉事的36歲休班警麥潤森，今(6日)在東區法院被裁定一項作出有違公德罪罪成，裁判官指根據上訴庭判刑指示，在公眾地方偷拍女士裙底的行為十分可恥，令公眾厭惡更損害女性尊嚴，加上科技日新月異，偷拍行為愈來愈普遍，法庭必須嚴懲以收阻嚇作用，故即使是初犯仍應判監，故判被告即時入獄14天， 但准以5000港元保釋等候上訴。

辯方指被告的新婚妻子及胞姐均有到庭支持被告，二人聞判罪成後在旁聽席上抱頭痛哭，其中一女子疑為被告妻子更高呼：「根本夾硬判佢入去！」其後知被告獲准保釋後，二人又展露笑容。

裁判官裁決時指，接納唯一目擊事件的警署警長證供，認為事發經過就如他所述，即被告伸手到事主裙底偷拍，而現場閉路電視也顯示被告本來在電梯附近徘徊，見事主從餐廳步出後即尾隨，更刻意上幾級電梯與事主拉近距離，行為可疑，此片段亦加強了控方的案情。

辯方求情稱，被告2007年加入警隊，一直盡忠職守，曾多次獲上級嘉許，是次犯案屬單一事件，定罪後可能失去警隊工作，多年努力付諸流水，希望輕判非監禁式刑罰。

有埋大脾片段又冇罪釋放
仲有咩公義
要律師法官黎做咩

721 831 101 1111